---
title: Update naskah rubrik Bernala
date: 2012-09-25
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Bernala "“Serambi Madinah” yang Tak Lagi Ramah" (Kontributor - Donald Qomaidiansyah Tungkagi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/09/serambi-madinah-yang-tak-lagi-ramah/)
